「打倒暴政 每日三個堅持」

踏入8月，之前抗爭受到國際關注，美國也快將立法保護香港人權，第一回合雖然傷亡比較慘重，但戰略上還是有優勢的。
第二回合，我們要從政經入手。
第一，培植新一代從政人員，就算明天給我們獨立，我們也是需要一班政治人材，要努力落區。
第二，每天盡量發一個微博或者朋友圈，宣傳香港有大量白衣「港獨」份子打人，減少自由行，打擊經濟。我們香港人也要拒絕多餘消費，內外夾擊零售業，逼大財團施壓。
第三，强身健體，養兵千日 用兵一時。

兄弟爬山 各自努力 光復香港 時代革命。